【有感】依家啲兩三歲嘅小朋友大個一定全部係垃圾港男/女

琴日食完元氣走人果陣係門口見到個呀太同個三歲到嘅細路女係到等緊位
叫淋巴果個女侍應 (唔後生嘅，四字頭掛) 就一路係到同個細路女傾計一路係到扭緊氣球俾個佢
我就心諗 乜依家咁好服務嘅

點知個老母就黎料啦
佢無啦啦問個女：妳唔好讀書，係到做壽司妹妹啦，好無？
個女就好天真無邪咁答：唔好！
個老母：咁你要俾心機讀書啦，知唔知？

聽到呢句我行左出元氣都拎返轉頭，打曬突咁望個老母
個女侍應就強顏歡笑，粒聲唔出咁繼續扭氣球

所以話，依家啲兩三歲嘅小朋友大個一定全部係垃圾港男/女，係因為佢地全部有個垃圾老竇老母，連最基本專重人都唔撚識

Between 無食元氣半年 元氣真係差左好多，試過兩間 一間就啲手卷中間有一截無飯無魚(舊手卷拎起會dur 皮)，另一間就成碟廿舊壽司啲飯都有米骨

推

呢啲人係咁..淨識睇低人 懷疑佢自己個職業都唔好得去邊

應該都係中剷怪獸家長

琴晚係德福舊果邊間元氣食，所以個呀太應該都叫有返啲錢
利申 唔係住果頭，咁啱去開果邊

有錢無修養仲7

講真，就算掃地都唔一定慘，要人幫
係外國成人接觸唔同行業嘅人，佢地好多就算做啲 “低下階層” 嘅工都唔會自卑，重會 覺得自己幫到人/敬業樂業
不過當然都因為人地就算最低工資都好高，最高工時，員工福利同保障都係基本嘢
我個同學暑假返下夜更超市一個月有萬五蚊港紙添

係外國 中佬型鬼都會做超市收銀

係大把
咩行業都生活到，就無咩貴賤之分

人地稅制合理.....
其實成個社會稅後收入唔係真係差太遠

英國班友, 返咩工都好, 一樣個個星期friday night happy hour